[行動post] 如果機場係春袋 商場就係紅血球

早排見到手足開左下面呢個post

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

我建議922搞大佢 全港商場都塞晒佢

黨鐵有幾仆街我都唔使講
近期有大量food panda/藍絲捉跳閘
事實上有好多人過唔到自己心理關口而無跳閘
而且真正令佢仆街嘅一定係租金收入

見到上面個post嘅手足想推新城市+連城
但據我知 之前唱歌/907德福 每個商場只要有大約1000人就已經夠令個商場收皮
如果有幾萬人一齊入各大商場行街街
包保一定收皮

Q&A
又話要揸緊春袋點解唔塞機場?
經歷過機場2.0同3.0好多人包括我都對塞機場唔再有期望 尤其係無上連登嘅手足 人數少就更加唔會塞到山

咁點解要塞商場?
1. 攬炒 而且商場少左生意 小店就會相對多啲生意
2. 向仆街黨鐵同埋地產商報復
3. 最和平嘅和理非都參與到
4. 唔使申請不反 無法律風險

如果有狗點算?
咁商戶應該會更快落閘 見到舖頭落閘就可以走 唔使硬碰 發揮be water概念

目標係乜? 要搞到點先算成功?
舖頭落閘 只要見到個商場大部分舖頭落閘就可以轉場 搞其他商場 舖頭落左閘就唔會開返門 就算有少數舖頭堅持唔閂門都唔使專登搞佢 成個商場得返幾間舖頭開門 個商場都唔會有人流

具體上即係要點做?
好似907德福咁 圍圈行 叫口號 當日得幾百人 但商場都已經收左皮 當然德福好細 但只要人夠多就絕對塞到

Dress code?
當然係black bloc 容易加入手足 萬一發生咩事都可以保護前線手足

TLDR
9月22 中午12點開始
圓方
青衣城
德福
Popcorn
新城市+連城

黑衫行到佢落閘為止 然後再去其他商場

自推

2

3

4

5

6

齊齊推行動post

行動post

推行動post

推

push

行動post無人理

再推

大家傾下
唱歌都塞商場 幾個鐘，商舖自己關

而機場私家車 塞車 先有效果
計不合作運動 係有用， 因為成本增加左，請多一堆人

多謝你陪我傾

機場塞到係有效果 但真係要塞到先得
9月1號咁樣塞左幾個鐘 普通市民好多都唔肯再入黎
塞商場成本低好多 而且容易走
但係如果每個星期有一日都落晒閘
一樣可以好傷 一樣做到癱瘓經濟

商場係易 好多，日日話 去唱歌， 金舖第一時間 關， 跟住人流大減

機場 要極多人流塞香港站，機場快線，
旅客唯有坐的士+私家車手幫塞路，先得

上次警 停e車 ，已經少左人入去

有人揸私家車入去 俾班狗屈話架車改裝左然後拖走 所以私家車塞路成本都大左

聽落幾得意

幫手推

同意
但覺得唔需要黑衫
只會成為目標
要記住blackbloc嘅用意係咩

難搞
多謝 上2次支持活動既司機

機場春袋 政府最緊張 ，大家再唸下先
而家佢地 請多左人守門口 ，增加左成本，希望俾到壓力

倒晒啲臭魚罐頭落扶手梯槽啲窿窿罅罅度，等佢變成臭場

認同 不過就算叫唔著 都會有唔少手足照著
所以不如呼籲一齊著black bloc發揮最大效果

呢啲成本對政府黎講太小喇
就好似黑警開ot都係成本 但個成本係我地俾緊
其實搞鳩黨鐵 黨鐵大股東都係政府
但點都要表態 施壓

再推下

之前有機場員工講AA都有講成本增加左，
我覺得壓力係未夠， 但我地有持久性，不定性，搞到佢慢性出血

個效果太唔明顯喇
我岩岩見到今個星期日有人吹雞搞機場4.0
唔知仲有幾多人去

921 何妖先對付

和你shop

呢個係922

勁推一萬次

如果機場無新方法可以塞 就商場啦

有手足搞緊機場4.0
但暫時見無乜實際行動
我覺得搞商場容易同埋實際好多

和理非最需要創意 做左先

加埋 上水 / 元朗yoho 都得

要夠多人先
如果有十萬人響應 一定全港所有賣港商場都收皮
但要搞得夠大先得

推
呢個行動幾好 可以引啲和理非出黎

支持你，P牌仔都照推，場運動搞左幾個月，班地產佬好似置身事外咁，我要和你塞，我要攬炒！！！

商場街坊落樓就行得，成本低好多又易吹到雞。

推推推

齊齊行街

新鴻基/黨鐵商場

無錯 零風險

Push

推 商場舒服又有效

人手推post

奮力推

認同理念，不過如果玩商場好似街坊look好啲

721

根據香港的《公安條例》，當有50人以上在公眾地方有組織地集會，便須在一星期前向警方申請，否則有可能被警方控以非法集結罪。如果在私人地方集會，人數為500人。此條例並不適用於在教育條例批准下的學校中舉行的或集會目的純粹是社交、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的集結、會議或研討會

即係每個商場499人唱歌，就係無犯法

好吖
尤其是餐廳呢啲舖
profit margin 幾低
你攪佢一日
唔止嗰日無生意
後面有食物供應，薪金，租金。。。。
唔好咁玩呀
入肉㗎

搞撚到所有黨鐵商場收皮

本身就唔係有組織地集會
只係大家咁岩出現左係度

be water 都好
攪死所有商業地戶，佢機場run到都無旅客黎

大家幫幫手推
我唔覺得機場4.0會搞得成
希望多啲人知道有另一個方法

冇必要blackbloc
除非有其他行動同時進行

如果成件事係安全嘅
black唔black bloc根本無分別
但如果真係發生左先
就要靠black bloc去保護其他手足
例如如果有廢老搞局要私了
一定係要搵black bloc出手 否則好易點相

齊齊shopping

次次朝早都冇人理

推呀

九龍有冇

圓方德福呢啲都係九龍呀
不過要睇下搞到幾大先
暫時得新城市係firm

popcorn其實做街坊生意多
利申街坊

知唔知德福時間表

好想大聲叫 好辛苦

如果搞得成就全部中午開始
所以要各位手足幫手推post搞大佢

就係街坊生意都唔俾佢做

good idea.

幫手推post

I am not one of the 499 people. I am pedestrian only.

Yes, popcorn太大，人流不足，效果唔會好

其實如果有幾萬人可以響應到一定可以全部收皮 所以真係視乎規模睇下可以搞到幾多個商場

簽左 多謝你推post

有冇啲多啲人簽左架
利申簽左

直接令地產商收皮 租價樓價下跌

行左咁多個月銅鑼灣啲舖頭應該入晒肉

同香港有關嘅白宮聯署總人次已經超過280萬

德福

9月7你有冇份去德福行街

唔洗咁麻煩
淨係塞係門口到
人唔洗多 企正中間
唔夠位咪企門口,由鳩商場入面拍烏英
你一入商場,鋪頭實有人出黎屌鳩你地
唔能洗同佢地口角 實門口由鳩佢地屌
淨係塞港鐵既商場咪夠
其他唔洗塞

9月7號圍圈行叫下口號已經有六成落左閘
然後有個廢老搞一搞又有多三成落埋閘
淨返一成由佢開都唔會有生意

唔識整文宣

搞商場 人人參與

我記得以前有個 鳩嗚團 最尾點解失敗？

.

星期日商場接放工

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

鳩嗚團係咪旺角西洋菜街果個?

好耐之前 個鳩嗚團好仆街 係咁入d鋪頭試衫又唔買

當區人塞當區黨鐵商場，散水無難度，重可以晚晚塞又唔駛交通費。到有狗守、個場唔慌有人行、到時轉場又嚟過！

好似係14年嘅事
不過我地今次目標係商場 唔係商店

如果有愛國L，個場俾佢玩，商舖一樣冇生意，等佢哋收工後3、4個鐘後狗都走埋，我哋接力。哨兵見班L回潮、我哋就散。此乃草船借箭！

冇錯 舖頭見愛國L同狗一定光速落閘 到時手足施施然去其他商場涼冷氣就得

咁點解最尾會失敗？ 應該要借鏡

佢地係西洋菜街擺左幾年
可能因為冇focus?
所有野長搞都會越來越少人
其實搞商場我估都唔會搞得到幾多次

因為對家都會有方法應對
好似機場咁
所以要keep住有創意 有新野搞

922 嘆冷氣

岩岩apm都有手足自發唱歌叫口號
一定要搞大佢

推 支持手足自發

去接黨鐵放工

byebuyday

接放工

?

機場金毛 周圍挑火頭 打記者 推救護

需要新活動

我之前每一次都有去 但好明顯真係搞唔到啦

推
一齊推行動post

P

為2次恐襲默哀
721白衣人恐襲
831黑警恐襲
黨鐵2次恐襲都出盡全力幫手策劃恐襲
所以想希望大家
可以每個月既21號同31號
8.30pm到屋企最近既黨鐵商場默企或者默坐1小時
記得係黨鐵商場
因為黨鐵站隨時可以封站
不過商場8.30-9.30正好係旺場時段
呢個活動一定要和平進行
完全無gear
因為所有受傷既人都係香港人
此活動將一直舉行
直至還香港人一個真相

雞蛋都夠做

同意啊！除左罷買，仲要令佢地做唔到生意

機場一定要夠多人至做到癱瘓，商場就唔使！

推！！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

行商場就街坊look 啦black 咩bloc ，街坊look 行街好合理拉到都告唔入，black bloc 上到庭就好易比位人入又易比狗混入

agger

問題係萬一有廢老要私了 就要blackbloc解決
否則會好易點相
如果全日乜事都無發生過 著咩色衫都冇分別

首先要推左post先 夠多人響應先再討論咩衫

幫手推多幾下

齊齊行商場

推推

咁兩個馬場係咩？

咩兩個馬場?

屌明左 腎?

抵制黨鐵商場？唔使靠人多，只要整佢臭到生人勿近就得

無錯

熱門一堆垃圾post , 見到都燥

幫手推上熱門

塞商場呀

推返上水